Joe biden已取得勝利票數

未？

完

已report

好撚好玩???

已封鎖會員 - 八幡(伊藤美来)

黨媒已經提前宣布China Joe當選

有無link

拉

認真呢？

拜登穩了

ban la

Up

On9

屌你老母 連狗改我topic

拜登贏撚左啦

恭喜拜登

迷侵黨不願面對

含撚啦

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
八幡(伊藤美来)
(狗隻#2002)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?